開始

然後很快就會完結
一切彷如低俗的喜劇
我沒有必要乞求任何人的認同
請在轉變之前，作出覺悟。
不要再重蹈覆轍了。

若是為了追求更高的境界
則必須付出沉重的代價
因為自己的愚昧而自我犧牲吧
儘管如此
我也不可能是彌賽亞
連冒牌貨也不是
我依舊是內心卑劣的魔gdojffmasd

悲愴

追蹤左我定係又喺吹水台見到？

又係吹水台見到

e個時間來來去去最多都係感情台仲有人嫁啦

從來唔入感情台 但深夜一定見到你地

仲有你係開係吹水台

我突登開喺吹水台

不過無傷大雅 隨便啦

瞓